唔知我未來女朋友而家做緊咩呢 hehe

hehe

幫MK仔含緊

未出世

受緊孕

回緊你

你望下你後面

首先要知道你搵嘅嘢存唔存在
如果唔存在，根本就無討論價值

G

點解淨係睇到你回覆嘅

應該訓緊教